剪香港身份證 前港超內地球員：沒拿香港身份 這輩子最正確的決定

來自內地的前港超聯賽球員劉松偉，繼批評港隊及港隊教練金判坤之後，在Instagram上載一張剪爛的香港身份證、往來港澳通行證的相片，並寫上「一群不懂足球又要發洩的可憐球迷 慢慢吠吧 沒拿香港身份是這輩子做的最正確的決定 沒有之一」，結果引起不少香港網民留言辱罵。

劉松偉早前在中國隊擊敗韓國隊後於Instagram留言，問「你香港要過多少年才做到」，又說港隊教練金判坤「只配給後人留笑話」，以「中國牛逼！香港傻逼！」作結，結果惹來過百名網民辱罵，事件再次被牽扯到中港矛盾。

今年28歲的後衛劉松偉，效力流浪足球會多年，上年在「標準流浪」球風勇悍，表現令人印像深刻。但現時流浪足球會的足總網站專頁上，擁有球衣號碼的大軍名單上，已不見劉松偉的名字。

早前有香港足球代表隊成員白鶴宣佈退出港隊，更表示不會歸隊，直到「香港代表隊不再由（韓國人金教練）帶領為止」，他事後解釋是「尊重」問題，「不存在政治」。

打假波

支那人

剪身分證唔係犯法既咩

支那人翻乜鬼牆 繼續玩微博啦屌

剪左都可以補領

其實可以補領

之後劉松偉向球員表示有人須為事件負責，要黃及其他球員交出一萬元，而李亦因未能操縱比賽而感害怕。有球員之後亦表示他們須接受外圍莊家指示操縱賽事賽果，以達到外國莊家要求便可收錢，否則便要賠償。李在警誡下承認劉曾給予指示。據了解，劉松偉現時被通緝。

邊個亂發身份證比d垃圾
btw邊鬼個嚟

原本就係蝗蟲！

剪爛左可以再申請返扮咩野姐

一粒星work visa都要比架

支那隊有無係國際賽事中擊敗過日本國家代表隊？

我都無乜印象有

呢舖撐佢，希望其他腥簡人同支那人效法佢，剪晒啲香港身份證同雙程證

單野今日喎

隻支那蝗即時剪身份證唔返落黎！

一入境就被拉！

你支那贏到韓國關我撚事咩，根本兩個唔同國家來。你同一個國家入面兩隊球隊就話咁串姐，而家兩個唔同國家點可以咁比較，好多嘢都唔同，球員質素，資源etc 。香港冇咁多錢打假波吖嘛，點同支那姐

半年前嘅事嚟, 著草番支那避通緝
唔怪得剪爛晒d身份證明

畀人拉鳩埋啦

我都係咁話

好波 其他同胞理應效法

回帶？

你老死曾錦濤結婚呀
仲唔落嚟飲喜酒

出到黎咩

係中国人嘅就同我剪撚曬佢！

唔怪得剪得咁堅決 原來預左成世唔再黎

係落唔返黎啊

係標題誤導人定係蝗蟲係咪真係咁冇腦
你唔申請身分證仲邊會有得剪
梗係申請成功咗先至可以有得啦
如果冇申請就有得剪，告你整假證件或者非法藏有他人證件同埋刑事毀壞都添

駁佢唔到 kim又真係垃圾

支持 快叫你d狗同胞剪晒佢走人

仲關心犯唔犯法
應該去天涯百度推廣，捧到佢好似雷鋒咁，宣揚唔攞香港身份證先算愛國
邊個唔剪就唔愛國

希望所有大陸人都效法佢, 有身份證ge都剪哂佢

4日前

唔落返黎受審既藉口。

劉松偉早前在中國隊擊敗韓國隊後於Instagram留言，問「你香港要過多少年才做到」

救命，好心啦
明明支那對韓國十踢九輸，贏一場都攞嚟J，仲要要700萬人對13億比較，知唔知醜
日本踢贏過歐洲隊添啦，你支那要過幾多年才做到

咁佢有上海戶籍係唔使稀罕香港身份嘅

唔係好明，沒拿香港身份咁點剪身份證？

無腦就唔好獻醜啦你

走得好
祝你快d係支那聯賽快D比人踼斷腳

解釋下

咪又係無份玩世界盃決賽週

打假波，支那牛B，港豬傻B！！！

本身就身有屎

唔講以為佢有份踢贏
返去圍爐踢中超啦

對唔住，中超都冇你份
你踢緊業餘垃圾隊咋

離國人上唔到IG

屌你，印印賓賓都有身份證啦

好奇 香港波都有人開盤

拉得

屌d大陸佬，返大陸啦，打假波，大陸狗改不了食屎

香港身份響大陸人眼中係永久居民吧
佢都無「證」字，身份，唔係身份證

有無人搵到佢微博之類叫佢返香港自首?

剪得好 千祈咪再黎香港

死監躉冇拎香港身份，對香港係最正確嘅決定

沒拿香港身份是這輩子做的最正確的決定 沒有之一
冇拎又點會有張身份證俾佢剪呢

當中國隊威威贏南韓
香港又不屬於中國了

乜水？

言下之意係Hong Kong is not China

好野
又一件垃圾躝返中國😂

要潛逃

應該推崇呢種精神

有骨氣

香港真係垃圾到PK

希望多D大陸人跟進 做最正確的決定

請問條友依家仲有無喺大陸踢波呢？

飛馬打假波單案嘅案情顯示，佢係聯絡外圍莊家，然後落order嗰個喎，仲因為咁被香港通輯緊添！

如果咁都仲有面喺大陸出場踢波，真係乜嘢世界呀？

叻既就唔洗來香港踼啦

呢啲傻閪理佢做乜尻，我見到佢啲留言都知條友係溝通唔到，唔明點解仲有人理佢

支那國足笑人傻迫
支那足球根本貽笑大方 邊有人柒過佢呀

即係將中國同香港分開咁睇
港獨分子

假波支那狗

香港公廁

2010年支那都叫試過贏過法國既
但我淨係諗到呢一次咁囉

大陸公安好似會幫香港警察捉人

狗智收cc皮果次？